\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphicx, color, geometry, hyperref, fancyhdr, wrapfig}

% Redefine margins
\geometry{hscale=0.85,vscale=0.85,centering}

%colors 
\definecolor{lightblue}{rgb}{0.3,0.6,0.8}
\definecolor{captioncolor}{rgb}{0.3,0.3,0.6}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% rule 
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\renewcommand{\headrule}{\hbox to\headwidth{%
  \color{lightblue}\leaders\hrule height \headrulewidth\hfill}}

\lhead{Ervan \textsc{Silvert} }
\chead{\gtitle{}}
\rhead{Dossier créatif -- Architecture}

\title{Dossier Créatif -- Architecture \\ Discours de la servitude volontaire \\ \normalsize{De Étienne de la \textsc{Boétie}}}
\author{Ervan \textsc{Silvert}}
\date{}



% COMMANDES
\newcommand{\boetie}{Étienne de la \textsc{Boétie}}
\newcommand{\gtitle}{\textit{Un Terrible Règne}}
\newcommand\tstrut{\rule{0pt}{1.2ex}}
\newcommand\bstrut{\rule[-1.0ex]{0pt}{0pt}}
\newcommand{\image}[3]{
\begin{figure}[h!] \begin{center}
    
\includegraphics[width=#3]{img/#1}
    \caption{\textcolor{captioncolor}{#2}} 
    \end{center}\end{figure}
}

% sections
\newcommand{\myresumesection}[1]{%
  \par\addvspace{\bigskipamount}
  \noindent\myresumetitle{#1}\par
  \addvspace{\medskipamount}
}
\newcommand{\myresumetitle}[1]{%
  \makebox[\textwidth][s]{\large\bfseries
    \leaders\hrule height \dimexpr .5ex + 0.2pt\relax
                   depth -\dimexpr .5ex - 0.2pt\relax\hfill
    \ #1\ 
    \leaders\hrule height \dimexpr .5ex + 0.2pt\relax
                   depth -\dimexpr .5ex - 0.2pt\relax\hfill
  }%
}
% \usepackage{titlesec, color}
% \definecolor{lightblue}{rgb}{0.25,0.4,0.5}
% \newcommand{\hsp}{\hspace{10pt}}
% \titleformat{\section}[hang]{\Large\bfseries}{\thesection\hsp\textcolor{lightblue}{|}\hsp}{0pt}{\Large\bfseries}


\begin{document}
\maketitle 

\myresumesection{Diagramme de classe}
\image{class}{Diagramme de classe de \gtitle{} }{\columnwidth{}}

\myresumesection{Diagramme d'activité des menus}

\myresumesection{Le StoryGraph}


\end{document}